中國同韓國肯定係全球最垃圾既兩大國家

印度，委內瑞拉，剛果，柬埔寨，津巴布韋，玻利維亞

佢地至少唔會輸出劣質文化比全世界先

蛔笑而不語

加埋賓賓ok?

蛔包含太多國家

不能同意更多

上帝存在的話，應該一次過殺撚哂呢兩個民族既人，為地球作出優美既貢獻

印度最垃圾